打八字交通警都可以復職，咁叔一燒示威者都可以復職了

即日又文宣部調職返去前線
佢繼續示威唔會構成安全威脅

已訓斥

文宣部：已訓斥
勇武：已訓斥
和你非：已訓斥

利申：已訓斥

叔一燒已經保持克制、用最低武力

政府應該表揚手足英勇

一些人如獲至寶，小題大做

董柏輝同叔一燒都係最強手足
可惜前者被捕

喺商業社會真係死左好耐.... 最唔公平係公務員永遠都難炒人，無論係驚方、局長或醫護

仲要交稅養呢班人，真係好難受

手足表現英勇，冷靜克制。叔一燒事件乃是行動中一個電光火石之判斷，連登仔已訓斥有關手足。經專業風險評估後，該手足不會對示威構成安全威脅，故已復職。

完。

包庇姐

訓斥咗手足了